何超蓮夠唔夠膽入街市

特別係荃灣個堆又濕又笠又迫

關佢咩事

唔關佢事

影張相 拿拿林返歸沖涼
之後再po ig打返篇文

後生嗰班港女都未必肯 何況係佢呢啲level

佢無啦啦點解要去街市

之前海灘d垃圾又濕又臭佢都去執啦 街市又有咩所謂呀 不過做咩無啦啦入街市

臭雞

咁有錢洗鬼做雞